西超無咗阿朗，仲有咩意義？

加泰獨立 我疤過法甲

收皮啦 西超